全部中學生同我入晒黎！

閱讀前注意：小弟只是深黃的中學生一名，文法文句不太好，如果有任何得罪勿屌多包涵多謝

香港政府不但係兩個多月黎各界人士既訴求不秋不睬，完全視二百萬市民之意為身外之物，警犬既行為更加係令人髮指，不可接受。

所以作為中學生既我地唔可以再沉默當下，唔應該再怕去表達自己既立場，所以我地係時候都要係學校做翻啲嘢。

係我地學校已經發起口罩革命，由2/9號開始每日返學戴口罩（最好係黑色，冇黑色都冇所謂），直到香港政府肯接納我地既訴求為止，請各位同學可以一同實行！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不割席，不篤灰
不受傷，不被捕
保護自己，保護同伴

利申：以上內容全屬發夢

（唔識整海報，如有識整的希望可以幫手整同宣傳多謝）

同我推！

連儂學校 集會叫口號
激死啲藍老師

推！

巴打幫手推！